終於知道廢老股嘅厲害

尋日走咗啲科技股換入廢老股 今晚可以瞓得安樂了

買咗啲咩

Disney aal

DIS真係廢老股之中最強勢

連登仔反廢老股
等於廢老股要爆升

連燈真理

點解可以睇得咁準

其實係見到舊經濟啲均線開始排返啱位 明顯轉緊強勢 加上債息急升 納指又有啲背馳 所以決定換舊經濟

上年一月坐到依家

舊經濟繼續抗跌
823 27 2628

話舊經濟行得慢嘅睇下尋晚BA AAL OXY

入咗沃爾瑪 百事同可口可樂
得可口可樂叫做持平
沃爾瑪同百事日日陰跌
激死

咁慘

今晚科技股反彈

尋晚科技股夠反彈囉 但係舊經濟升得仲多

66 電動車概念又升

Mar 升得太多
Take 左 profit 算數

大市升佢跌，大市跌佢又跟住跌
有排都返唔到本
沃爾瑪仲要係道指成份股

211入咗ba

我都係BA 仲有DE

最廢個隻 不過穩陣

DE勁到

係 dis 太早放189 就放左，好後悔